希望利記如果真係成功攞到歐聯冠軍利迷唔好咁串

收斂啲

咁對你地會好啲

👌🏻

Deal 嘅話 就祝你地攞到

好

難

你唔想利記攞咩

點解唔可以寸？
利申：中立